(健康無糖) 甜心媽咪 (假人假事原著)

拿，我就叫阿俊，你問我依個係未真名？咪玩啦，上得高登唔通仲用真名咩？唔通我用真名陳安維你就真係信我係陳安維咩？就算我真係用陳安維，你又識我老鼠咩？

閒話休提，今次小弟上黎專登開個POST係想益下巴打，係，你地無睇錯，我直頭監生塞錢入你袋，有興趣跟我搵食或者拍住上都無問題。有興趣可以睇落去，開港有話，街外錢齊齊搵，最緊要大家HAPPY，我都唔想我富貴時，上到黎見到你地一班窮鬼係度呻。

絲打睇到依度其實都可以撳上一頁離開，因為之後講既搵錢大計都唔太關你事，除非你諗住，或者，就黎，會做變性手術。如果你死都唔肯走既話，OK，既然你連死都唔怕，上天有好生之德，所以我都唔會阻止你繼續睇，但唔該你睇完介紹番俾你老豆你個仔你阿哥你細佬你老爺你阿爺你外公，你都想佢地發達帶挈番你架？

睇到依度，我諗你會問點解老公或者男朋友無份？原因好簡單，我唔想你地家嘈屋閉，妻離子散，當然，如果你已經諗住離婚或者分手就另作別論，總之條路點行就你自己決定，決定左唔好賴唔好怨就得。

好，入正題，大家應該都聽過甜心爹地(Sugar Daddy)，簡單黎講即係搵個男人包養自己，未聽過唔緊要，詳細自己上網Check下。

咁我叫得巴打入黎，緊係唔係攪甜心爹地啦，但係有興趣既HEHE巴打可以上一頁離開再自己開POST傾，講唔埋會搵到個HEHE爹地，到時發左達唔好唔記得返黎關照一下我地巴絲。

心水清既巴打可能已經估到，無錯，既然有甜心爹地，咁點解無甜心媽咪 (Sugar Mommy) 先？
唔講你唔知，其實係有既，不過係圍內一班勁少人先知，而我既目標就係要推廣全港，令甜心媽咪公開合法化，令社會更和諧，造福天下媽媽。

有人做契女，我地高登仔都可以做人地既契仔，仲要比一般契仔更加契仔，可以叫契契仔或者勁契都得，名好死，可以之後再傾，但係千其唔好睇小佢，人係好現實，你諗下第時開埋公司印卡片，個名唔夠勁都俾人笑，好似班地產佬咁，平時沖茶掃地果個都叫經理啦。

都係果句啦，街外錢齊齊搵，爹地要洗錢，媽咪就有錢無定洗，我地既TARGET就係果班甜心媽咪，到時你地搵夠，上唔上岸，仲做唔做契仔都無所謂，起碼有錢開始搵契女先啦。

總結：今次我就係上黎招攬巴打一齊做契仔既，睇到依度仲未走既你，恭喜晒，既然你地咁有耐性睇我廢UP，証明你地都好有潛質入行，因為服務契媽既第一宗旨係耐性，我地行內既第一戒。

不過恭喜還恭喜，齋睇唔做都係死，心動不如身動，拿拿臨PM個CV俾我睇睇，依喵都得
DONTSENDARON9@GMAIL.COM